夢遊小朋友，你唔用iphone媽媽點搵返你？

華為送曬資料比大陸

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

你地唔用走失左點算

同我推！

聽講開gpa 電話塔可以track住你
前排先講完話google maps同埋iphone都會default開住track and log location.

太空卡二手機就可以？

iphone:
設定
隱私權
定位服務
系統服務
重要位置

推

係咪得自己部電話睇到？

要買二手機仲要係iphone
二手iphone6先達都要1000
出去發夢有幾多個係用緊二手機?
唔係話你個idea唔好 不過...

係
但以防被狗咬到解鎖
狗睇埋你之前啲location就真係證據確鑿

淨換太空卡有冇問題

樓主似差佬 強鳩我地wo

呢d app拉你一個 拉埋你所有朋友

唔好推

有咩問題

Push

自推

Pushhhh

一個人唔見電話就成班一齊收皮 重有埋location
d咁on9嘅野你自己裝得啦 唔洗預我
定警察開post?

6月叫人唔好搞e d 野
9 月叫番人用！？

只要set一個人睇到就夠

咪on9
咁樣只會一鑊熟

六月唔會擔心自己比人殺宜家班狗咩都做得出